陳雲：泛民年年當選，是因為香港人愛共匪。

陳雲：泛民年年當選，是因為香港人愛共匪。
香港人是自動自覺維穩的，投票泛民，戴穩口罩，可惜共產黨不領情，香港人愈投共愈打香港人。

啱呀應該投民建聯

有冇人話比我聽呢一年嚟呢條撚樣做過咩實事？ 除咗ff美國官員聽佢講嘢同sell銀離子水之外